有咩男藝人比人帽過

印像中好少

綠永

chef lemon?

佢都算?

咁都算?

咁都唔算？

哈林

好似陳豪都有試過個陣同廖碧兒一齊但廖碧兒偷食好似

謝檸唔算 係一齊之後先爆出來

陳家樂？

如果係未一齊之前/個段時間既 唔算
定連登仔真係已經去到咁極端守舊

檸檬同綠永邊係帽 最多係老婆同ex啲野爆出嚟

連登仔毒撚係咁

大家仲徘徊係老婆唔是處就要處死 但男方食女無數就無乜所謂既伊斯蘭國度觀念

李永豪
馬國明

咁都算?
咁所有唔係女朋友初戀既男朋友都係帽啦
咁講你老豆可能都帽左

馬路史上第一男藝員綠帽有埋片

黃寶強

黎天王囉